有冇人由細到大都食日本生果

日本生果真係好高汁

係咪royal級既先？

冇食過royal 級

印度梗係食芒果

邊到偷返嚟

珍珠提子
山梨水蜜桃
宮崎芒果
佐賀士多啤梨
和歌山柿
鳥取梨
北海道蜜瓜
熊本木瓜蜜瓜
小玉西瓜
沖繩菠蘿
沖繩 熱情果
宮崎日向夏柑
青森蘋果
睛王香印提子

好食既 多到數唔曬

去city super 買返黎

漏咗仲有布冧

日本人咪由細到大都食日本生果囉

係wor

躝返印度食咖喱屎啦仆街

屌你老母死南亞狗又係一田偷生果

搶人哋錢
拎綜援
偷日本生果

返去食屎啦

果欄佬都敢劫 樓主犀利

買抽提子🍇舊幾水梗係靚

間唔中食都 ok
日日食真係會糖尿